開始羨慕警察放工後可以上大陸食海底撈

我都係留低香港消費好了

食完，中招，感謝黨。

新年食返個蝙蝠湯底，蝠倒蝠倒

武漢海底撈開始減價

警渣：我哋食海底撈已經食到百毒不侵，乜嘢新型病毒都唔撚驚

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

講左好多次!!! 香港獨立一定要放後面
放後面先有100萬人跟住嗌!!!

主權在民
香港獨立

黑警多啲上大陸啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

又羨慕了 燈